氣質 是沒有得賣的！

兩個都中意

係有得整的。

廁紙！是美撚鳩買的